掛住你

我女朋友都係仲掛住前度 而我因為同佢唔夾 佢講性格不合 準備分手中 我成晚都諗緊我究竟做錯咩
點知佢話 對我無咗愛 本來已經小 宜家直頭冇 想搵番前度呢種人 同埋有啲狗公格既男人同佢以前好frd 我唔俾佢地來往 佢講埋 本身同呢班人好夾

係 佢冇愛過我
但我一開始拍拖已經問咗佢足足兩個月 keep住問 「你係咪認真 當我係你男朋友」 佢話「係」
我個陣知佢前度俾綠帽佢戴 而我都睇得出佢冇乜投放愛落我度 但我一心覺得我有能力改變佢 對愛有番信心
但事實佢仲放唔低

我好掛住你